TVB記者入一入嚟

鎮江單嘢你哋捨得報未?

不了

幫佢答你 有發生過咩

沒事兒 沒事兒

沒事 不了

有分析指, 根本是造謠

報袁賊屋企爆屎渠都唔會報老兵

報抗戰老兵 報軍票都唔報鎮江